搞錯牙viu tv 搵個鬼佬牙伯上去俄羅斯到唱英文歌 係咪唔識尊重？

影衰香港
比返tvb 搞啦

唔唱俄文 唔識尊重大會